# Pongski (Web game & chat application)

## Description

42 프로젝트 `ft_transcendence`를 위한 온라인 Pong 게임 및 실시간 채팅 기능을 구현하는 웹 애플리케이션 프로젝트입니다.

## Development Environment

| Part           | Environment    |
| -------------- | -------------- |
| Client         | React with CRA |
| Server         | NestJS         |
| Database       | PostgreSQL     |
| Virtualization | Docker-compose |

## How to launch

Docker-compose를 사용하여 빌드합니다.

```
./start_server.sh
```

웹사이트 접속 URL: http://localhost:8000

REST API Swagger Document: http://localhost:8000

Database Host: http://localhost:5432